Monzo 戶口開唔到

有冇師兄可以解釋點解會開唔到monzo 戶口
發生咩事

Monzo 一早比人玩爛左

但點解無啦啦俾人blacklist

咁UK POST我俾錢買STREET ADDRESS, 唔用PO BOX, 再用VPN, 英國電話NUMBER, 同埋BNO, 咁開到喇掛?

除monzo重有咩揀？

開TransferWise Borderless啦，Monzo而家有周轉危機，仲開？？？
TransferWise本身係賺匯款手續費，全球咁多人用佢來匯款，邊駛驚佢執笠

monzo依家隨時執

有保障